{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159505?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 노블펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00、チェックアウト時間は11:00です。予約した人数を超過する場合は追加料金があり、追加人数の要請時、ペンション管理者と相談する必要があります。宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。ペット同伴入室が可能な宿以外はペット同伴入室はできません。付帯施設がある場合、追加利用料金が請求されることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。予約管理は若干の時間差により誤差が発生する場合がありますので、重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されます。未成年者は保護者同伴なしで入室が不可能であり、入室の際、ペンションの運営方針により基準人数及び追加料金が変動することがあります。キッチン客室は禁煙です。バーベキュー場と駐車は可能で、送迎も可能です。ファミリー海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を超過する場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約した人数を超過する場合は追加料金が発生し、追加人数の要請時にはペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴入室が可能な宿以外ではペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は別途請求されることがあります。イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差により誤差が発生する場合がありますので、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室が不可能です。ペンションの運営方針により基準人数及び追加料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "キッチン客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、キッチン客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場と駐車場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、近くにファミリー海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 373
    }
}